{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013501",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158143?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 피스테라스파풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 また、客室予約状況はリアルタイムで一致しないことがあり、二重予約が発生することがあり、この際は先に決済された予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、ご利用日当日予約後に当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任があり、安全と火災予防のために直火方式の調理は許可されず、炊事道具の搬入も禁止されています。 レイト入室のご利用が不可能な場合もありますので、購入前にペンション側にご確認いただく必要があり、午後9時以降の予約の件は確定予約が保障されません。 予約特典としては、ジェットスパと個別バーベキューがあり、客室内ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 プールビラとオーシャンビューの客室も提供され、カップルルームと禁煙客室もございます。 プライベートプールも運営されており、ぬるま湯を使用する場合、予約が可能です。 バーベキュー場は共用で使用でき、カフェも運営されており、駐車は可能で、部屋につき1台まで可能です。 ファミリー海水浴場の近くに位置し、コーヒーの無料提供とレビューイベントも実施中です。 イベント期間は~2023年3月31日までで、予約および入室後にレビューを作成すると、2杯の無料特典が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はどのように確認できますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。この際は先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルの場合は払い戻しはありますか？",
            "answer": "ご利用日当日予約後に当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような責任を負っていますか？",
            "answer": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災予防のために調理は許可されていますか？",
            "answer": "安全と火災予防のために直火方式の調理は許可されません。"
        },
        {
            "question": "炊事道具の搬入は可能ですか？",
            "answer": "炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "レイト入室は可能ですか？",
            "answer": "レイト入室のご利用が不可能な場合もありますので、購入前にペンション側にご確認いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "午後9時以降の予約は確定予約が保証されませんか？",
            "answer": "午後9時以降の予約の件は確定予約が保障されません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはジェットスパと個別バーベキューがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何が利用できますか？",
            "answer": "客室内ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "プールビラとオーシャンビューの客室も提供され、カップルルームと禁煙客室もございます。"
        },
        {
            "question": "プライベートプールの利用は可能ですか？",
            "answer": "プライベートプールも運営されており、ぬるま湯を使用する場合、予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は共用で使用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は共用で使用できます。"
        },
        {
            "question": "カフェはありますか？",
            "answer": "カフェも運営されております。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能で、部屋につき1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "ファミリー海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "無料の特典として何が提供されていますか？",
            "answer": "コーヒーの無料提供とレビューイベントが実施されています。"
        },
        {
            "question": "レビューイベントの期間はいつまでですか？",
            "answer": "イベント期間は~2023年3月31日までです。"
        },
        {
            "question": "レビューを作成すると何が提供されますか？",
            "answer": "予約および入室後にレビューを作成すると、2杯の無料特典が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 780
    }
}